她的话

“其实不管是什么，只是找个理由再次相见。不管曾经因为什么而分手，此刻只要能见到你，能见到你就都是好的。不管你们曾经如何争吵，不管因为第三者还是性格不合，或者各种各样的生活问题。你们分开了，那个时候你怒骂过，斥责过，鄙视过，说出了最难听的话摔给他——但是你深爱，这是重点。过了之后，你想了又想，那都是什么屁事啊，为什么我们会这样？现在看来都不算什么，但是那个时候，我们就是过不去了。然后过了就是过了，没有了，你没有办法再回来。但是当你再想起他来——可能我的性格是这样——不管是好的还是坏的，只要是我和他一起经历过的，我，现在通通都把它当成好的。”（柏邦妮访范冰冰）恩，以上那段话看完，我也哭了。